有無人最近每晚都瞓唔著

每晚一瞇埋對眼，個腦就有學生比人打個樣。
諗自己瞓著左有幾多人仲比人帶左入狗屋。
又諗佢哋會比人虐待。
又諗到大家留守，食幾多彈。
最驚起身一睇，被自殺。
真係好辛苦。

一齊睇下班五毛點係深夜開行turbo做野 好快訓得著

我一開始睇五毛會嬲
個陣仲諗真膠定假膠

好想快啲瞓著

日日打到仆街 一有得訓上床秒速入睡

辛苦前線

好辛苦。屋企樓下都成日係戰場，自己唔夠膽出，只係龜縮係屋企望住樓下，好心up。手足無離開，我都企係窗邊望實樓下，唔敢訓，好難過。見到TG射佢哋，唯有不住係心入面希望手足全部都平安⋯⋯
能夠做既，都只係街市買餸時，同黃絲街坊一齊一唱一和鬧下濫暴，講下手足的冤屈⋯⋯
唉⋯⋯夠膽做既，實在太少⋯⋯

仲醒緊

舉手

之前和理非集會都已經好癲
瘋狂放彈
宜家情況真係。。唔夠膽出，可以做下文宣，罷食藍店，坐多啲巴士，其實都好多嘢做！

我都係

朋友

係！都有做，但係有時覺得自己能做的太少，所以都覺得唔值得一提⋯⋯
不過，積少成多，係應該繼續堅持落去。

我係出去玩完都訓唔著，明明身體好攰

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

晚晚訓覺發夢被人拉

我喔 每日6點勉強入睡 9點起身

失眠就有

要再攰啲！

佢一定受好多苦。。

跑快啲

身心都。。

我都。。天光先開始。。
但你瞓得太少，三個鐘。。。

我都係。。

Hi 我黎打卡啦